李餵鯨拜耶穌定刁帝？

中國 將以正確的聖經 取代舊聖經

如題，我相信係後者，佢會覺得雜種緊要過主，根本上港共就係貪錢，有利益佢殺自己父母都得啊。然後有班撚樣支持黎種畜牲都不如既人，咁佢地係咩人？

耶穌係天弟、上帝係天兄，刁帝係天主，拜晒並無衝突

雜係共產黨話事人，共產共又做盡壞事eg 打壓維權人士，8964等等。要人信共產黨？

而家可以一次過拜 維尼釘左係耶穌右邊

( Show Blocked User - 59歲（失敗）

佢拜利益